其實幾日前 輔警總部

輔警總部 早兩日早上八點左右
有大件貨物 進入

重點係有超過二十架鐵馬在門口

輔警總部在九龍灣啟祥道

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

有冇圖?

7/9機場更新 求求大家

圖又冇
source又冇

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

親眼目睹

當然 未能知道貨物是甚麼
只供參考

坦克？

圖都冇學人開po
等我幫你啦

你好叻叻豬呀

運甚麼東西 要警方開路護送？自行思考一下